有冇人聽日屋企唔夠食用油要外出購買然後覺得自己會倒瀉既入黎

封路清理路面油污
唔好意思 開錯台
詳情如上 求指教

上個post開錯台

推

幫推